(香港地)同熱愛這片土地，聽到眼濕濕...

心痛香港不停地撕裂，就因為一女子嘅硬頸，拖得就拖，唔回應民意搞成咁，匿埋係班popo後面龜縮。

這幾個月經歴咁多次發夢，聽返(香港地)這首歌，覺得有另一翻味道，越聽越想喊....

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！